點樣放低一個人？

可能已經習慣咗佢嘅存在，但係好想放低佢好辛苦，有冇人教下我點放低？點解成世人都咁心軟，我都想可以決絕啲，話變就變。

加油 係好辛苦 係好痛 但你要忍住
好快會好的 相信自己 無野做唔到的

感情既野，唔係話放低就做到
你地之間，係咪發生佐D咩野，令到你逼自己去放低佢？

當你憎佢就好易放低 就好似我咁成功令我個ex憎咗我 令佢脫離苦海

搵過個啦

時間係藥效最慢嘅療藥，同時係唯一有效嘅療藥

搵過個就係中途嘅美沙酮

老土d都係時間
而中間呢段時間就拎黎做自己鍾意既野，轉移注意力

刪哂所有佢既野，block哂所有聯繫，永遠都唔好再見

多d約朋友，識多d新既女仔，嘗試去鍾意一個新既人，投放多d時間係工作

實在太同意了

當諗起佢的好時，逼自己諗佢的不好，用恨來扣減對佢累積的愛。

一個人傷心起上黎
唔會諗到對方既唔好架
真係要到有一日醒左 先會諗到

佢話都係忘記唔到佢前度咁我先想放生佢放生自己，再咁落去，大家都唔會開心

我都想好似你咁樣只係唔忍心傷害佢，雖然係佢傷我在先

真係無論佢做咗幾多傷害我嘅野，最想嘅都只係想佢會翻嚟我身邊就夠但係依加咁樣，佢對我越嚟越冷淡，就會諗其實係咪放生大家先係最好嘅結果

你識咁諗咪叻，加油放生大家

你地有一齊過？一齊佐幾耐啦？

你對佢／你地之間既感情愈深，要放低就愈難....

如果我ex都好似你咁就好 但偏偏我做咗太多傷害佢嘅嘢先成長到 利申有情緒問題 我而家就只有祝褔佢 好似你咁講放生佢 我相信一對真係有緣行落去嘅就算分開咗都會喺返埋一齊 我就冇了 所以如果你想知可唔可以同佢行落去你更應該要放手

唔係到最後都係冇緣

隨遇而安啦 真係行唔到落去就多謝佢令你成長 始終一齊好易 一世好難

一齊好難 一世更難
茫茫人海 兩情相悅機率係幾低

放唔低唔洗逼自己放 因為真正嘅放低從來都係唔洗用力
如果佢真係放唔低自己個ex嘅話即係對你唔夠愛 先會想分手
你要錫吓自己 唔好咁卑微求人愛你阿
明你感受 分手係好痛好辛苦 但係都要知如果一個錯犯第二次果個就唔係錯 而係你自己甘心墮落同一個局度
如果佢真係錫你 愛你 唔捨得你 佢一定會返黎搵你
係你嘅點都會係你嘅 比啲時間自己 加油

真 所以得到要珍惜 唔好留低遺憾 真係跟你一世 但人生就係充滿遺憾 得到想要嘅嘢嗰陣先顯得珍貴

所有野都會過去的 只係要時間
今次都可以做到 首先要忍手

多謝你你講得好啱，一切都係佢唔夠愛我。真係愛我嘅佢一定會返嚟搵我。但係我唔想等佢了，連朋友都唔想做，因為我真係做唔到望住佢走

所以係咪愛佢先要恨心放手，但依加都唔係我話事了